又話見一條手帶私了一個

原來最後都只係影人相擺上網等法律制裁
政府又贏

點知佢係咪真係有毒

咁都驚又話攬炒

支持你

打撚到啲毒都怕你咪得

無事就話私了
有事就話有毒不了

如果無工具好難私了，如果近接觸就大機會有武肺